一人一間好食嘅鋸扒餐廳

求介紹

m記

大家樂

chef's stage

長沙灣尼奧

波士頓

push

La Vache!

法國餐廳Cafe de Coral

10年前既扒王之王

土瓜灣哥登堡餐廳

Forkers
Pheromone
Top blade

呢3間薯條任食，識食既話d扒都真係ok，中價黎講性價比幾好，當然食扒你budget越高越好啦....

花園餐廳

新寧

油麻地有間樓上鋪好正 係大友餐廳左邊 有冇人記得叫咩名

金鳳

飛鷹殮房

大快活

薯條任食既開山始祖la vache你都唔講
屌打你上面講嗰幾間
同埋咁都叫中價咩

紅煮意？

triple steak

係！塊扒好食 我問過佢 佢話塊排個面有用火槍「辣」過 。 價錢又唔貴，好似人均都係100鬆啲。仲要間唔中有band，講起又想去食